和理非立場

好心唔好亂打人地白衫
爽完我地良心過得去咩
呀一聲大叫你係發洩左
抵你地成日俾人話暴徒
打死都唔可憐！可恥！

收皮啦
你敢去打咩？
咪又係企喺後面

夠鐘 收皮啦 分化撚

老豆搵仔證實左元朗冇打錯人

收皮 此post已完

床頭詩

個個都睇唔明屌左先

我不是前線

前線說：我沒錯
我說： 我信

前線說：我做錯
我說： 我不割席